有無街霸5高手可以教教我

最近出咗AE版見到梅原用軍佬好勁
所以開始玩街霸
但玩落完全唔識用
完全唔明儲力技點用
我要儲好耐先放到技 重要唔係下下得
完全連唔到技
明明睇片可以出sonic boom快過阿隆出波
中拳 下中拳 接flash kick
但咁基本都做唔到

有無高手可以講個橋妙我知 唔該
利伸 新手 用大制